# project-workshop-2



## Getting started

Hai gais, ini repository untuk trial ya, jangan copas sampai paham!
if you have any questions, please contact me
ini cara untuk nge clone project ini. Plis jangan ada yg commit & ganti ya!
```
git clone https://gitlab.com/netamariakineta/project-workshop-2.git
```

